★狂賀！班正字撚徹退返敵台！！

樓主今日j左遊b未

J ing now~~~~~~.....

YOUR ACCOUNT IS UNBAM

you two are gay

呢個a/c係第三個，之前果d仲未unbam

U

請原諒林祖舜